[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6110)

大家贏錢

fast

支持

F

連針兩場

里爾半大

6蛇有冇入到閘架 位置都搶唔到

輸20k派100比你

痢

里爾 all in 有無同路？

南特fg

華西入未？

上半2粒 支持 買左半大

里爾

畢包10

鏝

半和

不解釋

繼續追上盤 里爾 曼城

串左曼城

包包可以？

又輸李城角球神10

包包

華倫靚剷
OG

支持 上半入夠2粒

屌 包宜家先1:0

dllm 包包1-0

屌你老母華倫西亞

艾杜

ng

法甲等8.5即去大

臭閪

有

里爾開到大波咩

一陣英超點買

半大？

好撚正

狼蒙派得切 推哂曼城

我都覺 成日用

又係何輝

串埋帕爾馬

追返D 傻鳩熱 李城先
里爾2/2.5b

何輝2件衫都攞唒出嚟

但我呢隻同你個隻好似有啲唔同

穿盤都傻鳩熱？

8.5上了

鏝盤
半客

我發現自己淨係鐘意買即場入球細，賽前入球大，角細，半和同NG....係咪應該要早啲戒....

買唔切

係

11111

派埋淨低嗰啲錢比我之後戒賭喇

中

驗腦買左半大

利鏝點買

華倫西亞下半場追和反杯

塊閪包

咁係你傻鳩

上面有燈閪買咗反杯

痴痴地
真係唔休息唔得
黑到咁
今年決定戒賭
牛年再戰

一切由尋晚祖記開始
買10.5角細
下半場50分鐘穿盤後
一個角都冇

之後今日森多
絕殺臨尾五連角整死我

之後A米
又係臨尾三連角整死我

再之後狼隊
當然又係臨尾一秒絕殺整死我

牛年再會

搶口到

here!!!

唔撚驚 我旺

上盤b快搵隻蜥蜴黎

好彩過關執返D
繼續屌

咪再賭喇(角細)

屌 19 now係咪同佢有親
場場都搵佢講
搵支國輝不如搵丁偉傑

唉 自己on9...

100蚊？ 幫下盤C收屍唔夠啦

齊贏殺狗會

戒角

竟然有人同我對賭

同我以前差唔多 最後輸咗十幾個

驗袋刷角

一晚賭10幾萬冇哂

里爾入未

好耐無見
今年職乞丐無得叫竹旬巴好型了

李城10.5s水泥gel

今日角大日

小妹窮窮👉🏻👈🏻G大師

狼隊同路...睇live屌咗出聲...應該半場夾角....

手執條3x4大波等法撚完場就收錢
仲有一條噴射精串psg 三格角
希望psg 開哂佢

連驗袋都開埋角大
CLS

里2 goooal

里-1

賀分唔入俾人入啦

里爾1：0

利爾-2g

里爾咁勁

半大快

唔買盤預左輸

鹿會突然開咁多場即場角球
都估到伏伏地
唯有戒賭今年唔賭
牛年再見

好似有啲不智 因為嫌AC低水 走去買左維羅納大注輸鳩埋

華西追和夠 串左里2

里爾繼續

撞正角大日姐
今日求其合埋尾穿起曬都角大

Fg又針
南特ng

一棍鏝回本啦

2k 今晚上1萬有冇教學

鏝疤鈀 有冇同路

李斯特城死全家啊屌你老母

CLS
德甲10.5高水都開埋角大

your name

下次可以直屌-2

呢啲追住殺，好易推多幾口就死得，停一下收手好重要

買格有五倍

羊蛇有冇多場頭先買2.5b 追番一半

2日加埋-30k
要提早收爐牛年再見
琴日啲飛唔放啦

錫菲聯 * 馬賽 * 貝迪斯

等到8.5即上算

上盤b呢

針死無誤

被追殺緊係咁
鹿會好似知道我買乜要殺我咁
唯有今年戒賭
下星期再戰

鈀球半盤成日輸

咁多人針 尋晚到依家針咗20k

法

有賭未為輸

仲有一星期就下年喇巴打

呢幾日d波好撚鬼

法撚入未

春袋

收到

上盤日都咁多人輸 真定假 上盤最多輸半。。

今晚鏝應該入球大

角球真係唔好買細，買親都爆

下注就追返啦咁易放棄

照計利應該贏。。

有無人買利

尋晚啲下盤太過分
啲人繼續買下盤

我

同意

其實全日心水係曼利角細
不過唔賭了
留番牛年再戰
依家肯定買乜輸乜

上

me

竹旬巴依然好靚仔 等你comeback

今日球半盤除左蒙7輸半 其他都贏晒

鏝

蔚山春袋-5c
里爾-2g

華西反cupx車狗穿盤x疤狗 10 1 100 聽朝瞓醒先派

鬼鼠到

鏝個撚屎陣想點

蔚山春袋-4c
里爾-2g

轉拉素啦咁

lm

快買 艾杜ＮＧ！！！

有人甩鞋

同市光榮算

真

全世界買利

，

跟咗

ok

齊中

個後防

同意
兩邊應該玩控球在腳

1-1現代

中 1:1！

勁

想點

屌 ＯＷＮ ＧＯＡＬ

一隊前鋒無哂
一隊後防無哂
好難揀

甩鞋仲好射

跟咗

對家

艾杜快刷

2.5b無煩惱啦

0-0

吓 g狗買曼城喎

0:0 打和啦super

佢曼fans

畢包連3角

突然3連C

要利啦

屌你艾杜
早Ｄ入咪好

利

艾杜球組織靚撚到

買咗6.5s你就三連 點頂？

可以買角細

仲買細..

現代大波

何輝一個禮拜講足7日喎...

係咪唔返上去

6.5以下買細不嬲好伏

屌你春代 頂多陣都唔得

里2半大未

想要鏝 洗唔洗驗腦

輸死 下一隊錯曬

中２。５Ｂ 但係輸ＮＧ

我都知 得西甲我會咁買

艾杜刷c 啊dllm

高水8.5s

華撚３連Ｃ

之前無出現過
要追數好似係

我猁手足最後召集

西甲仆街狗會肯開即場角球
通常係伏

諗定下場

又買小?

我利上！！！！！

講真沙拿正常少少就得
佢下下miss哂啲機會難搞

有文尼夠做啦

利狗平半好吸

曼城三格

華西 里爾快入一球啦

利狗會和 唔中問高普攞返

今個禮拜英超旺下盤
老閪都要利

痢大船

曼城！！！

鏝重心

鏝城

包666666

今日好撚多波nba

水水 熱狗 比斯特 蒙比利埃 現代 法蘭

Ac米 烏甸 安特為普

好波

爛鳩猁

曼城啦

買左鏝 希望唔洗驗腦

利 上

華西角大易到

里爾又撚半大？

我法國d阿狗都好中意買利物浦.......

艾杜咪冰c 啊屌

好撚多上盤添 屌

上半夜針晒 下半夜轉唔轉到運

Mane....
送比你射都傳後

我利上！！！！

華西正廢閪

利咁快打茅波

點撚樣呀 又要聽何輝

咁茅波

唔茅唔係猁狗la

Thiago同夏神好似樣

華西個場似 20 12

法甲咪撚半大

大家今晚點 祝羊

利狗角細易到

睇個陣就知角細

利2.5b?

角?

仆街又對。。。

依條ＬＩＮＫ好撚快

ＤＥＬＡＹ得１０秒

畢 6.5 cashed

Skysports 算

西甲半2全XX

我利會贏

1-3

華西！

你應該ＬＩＶＥ比我地睇

華撚入左兩球..

利宗旨：劫富濟貧

抵啦 臭閪包

韓仔肯刷角未

友誼賽咁認真做乜

華西cup 佢

原來冇買到

唔入對家入啦

唔買就...

韓仔輸1球都回後唔落底
13.5b 針

利角大落得好快

鏝利 快

收左錢

上場佢地已經唔想贏 HEA 撚到仆街

a痴線，我想買大角，買鳩錯，中鳩埋。

卡塔佬

成晚角球都係神10，點賭啊

兩隊整係識猜 有撚用咩

幫藍乜乜留名

我唔使乞？屌你老木

11.5？

六蛇

-3c

鏝12m

咪派咗你

排隊啦

琴日嘅事

一落10.5就c

西甲無限C

包包１０ＣＣＣＣＣ

里爾九隻再派算

幫藍乜乜lm

比甲又細 小你老母

一按即 PayMe！

波po咁多好人

比甲1, 1:0
90,1:0

鏝係咪未開波

斬左

1 1

首尾呼應

包包入一粒 102100

英超嗰場和波格

咪gel 啦

11-1

11C

Me

E

西假-1c

12

想問下有無睇波link

s

無盤走 馬會個格-2 好蝕架

閪甲咩究爆角

１Ｃ都無，勁撚到呢

包包半2 全11 癲

預左

出界都好少 玩緊足球機咁兩隊

過左１２點又變閪

11.5s 頂到？

華西

屌你老母文尼!!!!!!
咁都炒

就好

無敵啦

咁都無C

0:0 0c ft

場意甲唔知爆唔爆呢

其實強強對決係咪一定會半和 0:0 1:0咁

睇邊2隊強隊...

上次都係得3c
今次有4c比多佢啦

一定角細

利細2.5等收錢

1

仆街了

一定要買啦
客隊意甲刷角最多

包包華西快1c

唔好gel 買左 好撚驚

我都買左

講緊邊場

華西plz

博洛尼亞

有神快拜

條友燈嚟

比甲次次買大就細
好嬲 名都唔識

護級大戰

講真點會場場輸？

博洛

個名唔錯

連登大船

通常都沉

死韓狗返鄉下揸假波啦

1C

我利差啲

搏角尼亞角大只能做埋

頭先有人買左6.5S?

1c

即刻1c

依獲ＭＧ都燈唔死呀

Google打190tv

華西俾多3角

12C

華西11.5b cashed

華西俾多2角，快救

12cc

今日係咪買c必勝?

13.5

西甲3格角

上面有明燈

基佬陳去埋利post報假

２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２２

有無人一樣好憎廢明爐

鏝似閪

都幾慘

笑4

鏝送角

帕馬fg

@咪再賭喇（角細）

華倫入波未

即刻刷

笑夠喇

華西快刷角

博洛俾角啦

基佬真心型

利po手腳瘋狂屌柒佢

Where

里博鏝

華西2角，快刷

利v曼 3 #186

如果到90分鐘都係2c就係我贏

[789] 利物浦 對 曼城 3

#193 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

乜撚野12M....

又１２Ｍ

鏝城12碼

12碼

屌12m

插水喎...

Diu

插水插到咁都唔洗VAR

咁都比

曼12M

鏝入波猁實刷
仆街

12碼通常都係唔入，放心

撞哂腳

屌牙 咁又唔洗睇

12M MISSED!!!!!!!!!

假撚到咁都比咩

Misssss

又0:0

哇
送禮

鏝閪硬88

藍天射球！！！！

假到

。。。。。

好柒

假波

鏝真係無人識射12M

12m真係要練

笑到仆街

弱智
射乜

本身就唔應該比
放軟個身撞落去搏

假到。。。

終於到我對家miss 12m

龍都唔中算點

對上一次見係史達寧對白蟻射個球

又係咁
大家知要買咩啦
0:0啦
同上次一樣

屌你老母根度簡on9？

12m 真係咁易入咩

做咩搵佢射

笑撚左

我吊你老母呀

精神呀上盤b

成隊都無人識射
算啦

Master g goal!!!!!

斷腳啦根度簡

包包幾多個角 睇直播 13既

力造0-0

根狗停賽未

佢上場Fit

炒高到。。。

無信心唔好射啦

史7寧上次咪射柒左

精神！

里爾冰C

撚有c咩 屌你老母 球探報假

00完

0:0
4.7倍

西甲掃主

奧沙辛拿

笑到

跟

和氣生財

根度簡好有體育精神

Now 個鏡頭好井 好真實

求水今朝跟左半大

召喚Master g燒波衫圖

乜撚野鏝冇人識射12m 250 根 丁丁

Fifa 角度

全部都miss

博洛角大ggg

鏝利頂住0:0 super

Var

你洗唔洗抖下

利12

馬列斯之前又射失

無野呀 0:0繼續

曼城on99

vr

屌佢老母馬列斯 呢場我都買左

cls 手球唔比var 真心癲 手球唔係12m 越位就腳毛都計

半大冇咗 兩邊12miss

法甲追唔追客ng

我買左丁丁個場

痴線
咁樣交俾龍

鏝插水唔洗睇
猁就VAR完都唔比12

里爾2/2.5b 啊屌

博洛角大等死

好撚心鏝是但搵個中堅練12碼啦

我買左前幾場鏝對白

你都買唔到 有乜所謂

SKIP啦

等3點幾4點個堆好過

猁禁區頂罰球叫糊

鏝迫害賭仔

又12

差啲

最憎利狗

南特追和 我幫球證含撚

訓哂地

3C

阿古獸果年死角抽入 回不去了

決定過多1個鐘先同你和好

中要俾人拉起

咪再賭啦（角細）

吊 佢買個陣我唔記跟 @下盤b

懷斯個啲射

米撚再笑手足

fg go

D on9 成日辛苦落到底 唔出波

要回後轉邊再落底

跟著波都冇埋

博1：0

買左又gel

博洛goal

博里快入多粒

燈撚到我呀屌佢老味

仆街 博洛入波先 無角了

真心ON9

俾c啦 大佬博洛

買左？

屌你老母慢冚家剷

1:0 亨

屌你老母根度簡

尊重得唔得？？

阿古獸幾時返嚟

哥狗d垃圾戰術

愛隊一定買
一棍埋博洛next goal

鏝都無個夠高頂波

搵個人求其大腳鳩BAN算啦 入就入 唔入柒就
屌你老母射到斬角球咁

屌你老母 根度簡

宜家全世界都咁踢

屌博洛入先角大玩完

好努力咁落底 之後空哂回後

里爾南特入一球先啦屌

里爾快入一球啦

買撚左角大 一場維羅 一場呢場 輸死

射12碼唔望龍
笑到

狼隊劇本 0-0?

邊條仆街話買意甲角大

角大日完左 88

你囉 屌

你

屌完即刻有１Ｃ

鳥雞 同A米咪角大

唉 屌 森多都係添

嗱嗱聲再屌多幾嘢

希望齊心聯

有大sir出水冇跟？

誰

最後12場
手足們努力斬狗會

Who?

咪再xxxxxx

連個天都幫我利

柏爾馬今季嗰種廢

里快手穿

買咗帕狗原來針咗

6.5 真心準

里爾-2g-3c

角大都一齊針

懷疑下次鏝12m要艾達臣射

仲有冇

里爾 博 快入

上半場幫到盡 下半場就唔知

做咩爐唔出水

冇角點賭

佢角命中有98%(對家)

哥狗落場算

執撚咗

係咪準備過檔餵牛投注

意假快goal多粒啦

利爾穿盤

買7.5b 會唔會瀨野

Osa100%

里爾諗住一球就算撚數？

主入喇

你請佢岀手買7.5s

比佢搶撚晒啲人入會算

咩黎

似

Chacha

做左vip未

仆街覆錯係意甲先啱

唔好咁張揚

Sleep

鏝唔想學 penchester united

博洛入多粒先啦

里爾又靜雞雞刷

場西甲12.5b成6.3倍
不過無可能開到

無角呀 牛佬

博角20

goalllllll 點解買角

又3倍半大

里爾 伊巴快入一球啦

博

乜撚野左膠比乙組仔炒2:0

屌你老味放煙花

博洛真係我愛隊

屌.... 角大俾10.5 我跳船啦

博2:0 係咪姐係角大已死？

維港煙花匯

係 帕馬又唔落底 博洛又唔落

弱智

踢踢下波放煙花

莊家指示 可以入波

Lm

真係入

帕爾馬next goal補飛啦

乜撚野鏝城啊屌你老母

曼！

利定鏝入波

屌0:1

Gundogan!!!!

講撚左

bye klopp

屌,條後防廢撚到...

屌你老母又上盤

博洛尼亞2球 上盤gel

比甲1.5/2

上盤夠未呀 係咪癲到咁 全部無視盤路

反CUP 7.6倍
上

嘩今日幾多場上盤

里2秒goal又撚狗

0-1到尾

我利會杯啦

9 成啦

你輸撚死

墨城 森多

救得幾多得幾多
帕爾馬next goal

鏝博到里爾入未

刷角未 痴撚線

買親果d上盤都開唔出

乜撚野利物浦呀 收皮啦

Sor 唔得

亨克嗰種廢....

主場個堆

好，跟

Hi

如果下球係帕入仲有得叫下 你買咩角

唔撚會跟

利爾！

利追和未 頭關就斷

你死未

初盤10.5 中晒伏 睇往積買

Lille!!!!

同路串埋 會唔會太貪？

里爾goal

叫我?

里爾終於入

亨克半場反cup得唔得

杜甫對家goalllllll

半2有d難搞

點解要我死

過左12點咪買角大啦...

係要叫先得

里鏝博 全部頂撚住

垃圾隊 收皮啦

帕爾馬害左幾多人？
我

無奇蹟都收皮架啦 咁多場畢爾包咩

森多半3全12啦

盲追上盤 中曬

望就望帕爾早d入

贏了 終於感覺贏咗係咩感覺
但係都冇乜喜悅感
利申：事後

下下都斬俾龍

點解嘅？

唔好再講森多呢隊賤種隊

44444

無咩感覺 輸維羅納 加呢口角大 大注

上盤大勝日

車角細

擺到明英超垃圾

Ah Gi洗唔洗咁燈
猁FG
猁主勝
2.5B
全部燈曬..

實有的

帕爾馬肯刷角未

4444444444

想買鏝ng 點睇

咁都唔撚入
=

派咗未?

你幾好嗎

5C

5555

岩岩hi到下

馬會34場係邊隊對邊隊

咪撚jer喇

未派就輸撚曬佢啦屌你老母

-2

hobor

點解牛油果仲可以喺度

尊重啊

頂住

7.5s震緊

我仲要留完名先睇到係佢

妹到仆晒街 博洛個場

好耐無見

今日3場英超都係單邊刷角

E bar!!!!

以為入波

入咗2粒

輸埋

對家入

利12M!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

又上盤

澳沙贏埋
爽能到!!!!!!!!!!!!

利 12！！！！！

痢12

又１２Ｍ！！！！

伊巴快入一球啦

奧沙

屌 利12m

我猁1:1 GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

12m missed😨

會唔會又炒呢

沙拿插水插到咁

Misssed 笑死

毛 ＳＡＬＡＨ
毛 ＳＡＬＡＨ

ＲＵＮＮＩＮＧ ＤＯＷＮ ＴＨＥ ＲＩＮＧ！！！！

1-1！！！！！

利1:1

pretty woman?

反CUP己準備好!!!!!!!!!
我猁上

兩隊直接互射12碼算啦

角細重燃希望

屌你老母49000

FING下隻手就12碼

唔好刷角我就心滿意足

上！！！！

屌啲上盤真係唔撚得，死都入唔到第二球又俾人追和

利反cup劇本開始

何輝問撚夠邱仔問題未？

利3.5 s 得1.27 開黎把撚

曼城！！

曼聯：

Mc仲要射失12m

加油！！

買咗博洛 一啲都唔覺

南特6.5角大都開唔到 屌

留意到今輪英超頭6全和

角細頂撚著

里爾都唔覺

咪再賭啦（角大）

買少少7.5b先

南特等降班

買咗帕狗跳樓算

咁勇

死猁狗咪撚再刷

講個笑話 伊巴作客 平手

奧沙無買

亨克我屌你老母

今日蒙彼成功反cup
帕爾馬你都要
cup佢！

12
6

唔買平手盤

曼城 炸

伊巴神救

炸！！！！！

奧沙好撚勁

同你同哂路

越曬啦

上啊

炸完對家

越到咁

你老木

炸完_ _ _

屌，曼俾人黑撚到

炸

大戰角細真係長期收錢

呢條含家橙 開佢波喇

ys

帕爾呢場好有信心
追和反cup
如果輸 今日停了

咁明顯都要睇var

一個唔該有張紅牌

咪再gel 啦（角細）

曼城 2.5s,角8.5s頂住

曼2比1

ON9後衛乜撚野事啊

20慳返啖氣好過

2:1

而家先買3倍幾

12碼唔入

宜家梅開2度

輸就係黑
offside 到咁撚樣

蒙彼都比我叫到
帕爾馬都得！

死左注先 慘

利個龍又派膠

痴撚線廢龍
傳比對家

咁樣斬俾人

利真係好廢

12碼又唔撚識入

唉屌

艾利臣ON9啦

Foden

ＡＩＬＳＳＯＮ做乜９

12碼唔入，又炸
咪又係要1-2

李城咁樣輸半 條過關無左5000

連玩兩吓野

火腿盤前狂落飛買左對家了

3角都無

Alisson

利記真係送3分比mc

斬比人之前又唔傳係度假起腳
比人捉哂路 一逼就斬比人

屌你老木艾利臣

隊隊都送3分比MC啦咁講

7.5s同我頂撚住呀

1.5 2.5 大波收晒

250 goal

根度簡神奇更衣室

根度簡：你老味 俾12m我射當我職乞呀 我唔撚要！

垃圾廢龍
CLS

我屌你老母阿？

假波到

CLS 佢收咗錢?

1:3

食屎狗艾利臣

笑撚到我

痴撚線龍
兩球兜口兜面傳比人

艾利臣愛助攻

打假？

旁述勁細聲講：佢唔想踢喇 佢唔想踢喇

個龍買左幾多入球大？

On9龍
無角了

閪假半大未

又踢個波比人

我鏝

又送

最貴龍門？

上盤好彩都係正氣

以為自己係曼城 後場猜波 抵撚死

似係啦全世界利狗咁滯

笑撚到傻

艾力臣退休未

笑撚死 又傳比對家

半0全4...

利記真係笑撚死人

巴西馬嬲on99

利物浦專出強龍

利記個龍收咗幾多錢

艾利臣發爛炸 玩助攻呀

屌你老木艾利臣on撚79

除左打假
真係諗唔到其他原因

錯一次都唔會再ＯＮ９啦下話

連續２下ＯＮ９
仲要特登傳比人
想點呀

收$$

利d龍係咪有詛咒 上一個龍場歐聯

自己龍洗唔洗空難

真係on99 連送兩粒比人

癲過KARIUS

攻又攻唔起 唯有入比人入算撚數

All in 6.5b la Diu

仲諗住補飛 而家慳番

利好撚假

關乜事

果個位就算弱智都大腳踢向前面啦
佢老味連續２下踢去佢左手邊

利下盤咁死

真係抵跳樓

救命

邱仔：佢唔想踢喇 佢唔想踢喇

岩岩想補，好彩入左

後場玩波 扮高章

卡利奧斯

卡利奧斯人走左 靈魂仲係到

Alisson買左幾多外圍

這是正式錄用的巴西國家足球隊主力門將嗎？

12人足球

6.5 都出埋

第一球可以好簡單踢走姐

下一球入球利

利記精神

賤種利

利記曼城快刷角

詛咒仍未解除

E巴唔係咁精神

根本2球都應該大腳清啦
買左大波都覺得假

其實上季利主場贏曼城

係靠球證黑左曼個12碼先贏到

利-2c

冇啦

3ccccc 博

冰撚哂角

上身唔係呢隻上身呀
買左利狗屌老母

睇住場波都忍唔住上水笑鳩猁

咪再賭贏

1-4

1:4
英超魚腩

咁樣送個冠軍比人

前面果１０條友入到更衣室一定打到ＡＬＩＳＳＯＮ往死裡打

1:4 gel硬

屌 一射就有

4:1

7+？

forden 勁撚到

本身都唔到佢拎

上年拿左
今年俾你

利放棄治療

jump

下半場，5球，2角

有球必應

無角了
利個龍無晒信心

Goal 左腳狂抽入網

靚撚到 1:4

一盤散沙

無左。

屌你老母無角了

咁都救唔到

曼城真係勁到傻

卡利奧斯is back

曼城冇血性架

都中入球大 賺返個lunch

屌你老母全世界利真係沉船

西甲半主又收錢輕鬆

利個龍炒得

鏝今年CHAMP硬

利無沙拿果下插水都入唔到波

根叔勁到 帶起成隊波

曼城

客其他

馬會個大標題話利背水一戰，咩都唔使諗買對家

假到笑

其實係難救，但對呢球艾利臣黎講冇理由救唔到

刷角未。。。

重點係歐聯個陣姐

再追入球大同下一隊利

西甲半和未

今晚d波好難賭

快

馬會 背水一戰

6C

係咁追猁

冇迪布尼都十幾場連勝....
哥狗今年連後防都執埋

6666

66666
咪再賭危

有手足要針了

7.5s

因為半場開始追大同下一隊利
計埋仲贏緊，相信利會入既

又中

E巴11

射得咁快難救啦

客其他試試佢

WOW

e巴11

咪再賭會否破燈

旺撚到一叫就有

和左 旺撚到咁

未來人？

利7.5s gel得未

2連c

你加油 訓先

不了

上盤日 車仔

墨超再無半大 飛過去落場打9班球員

買奧沙平手又好似會被人 cup 屌

仆街喇 我都訓

絕幾粒真係難d

旺到

無啦...

屌你博洛鳩踢 痴撚線

M

千